法官練錦鴻再逐黃口罩 書記開庭前按「老爺要求」 要求庭內者換走黃色有字口罩

前年9月14日，有示威者與親中人士在九龍灣淘大商場發生衝突，四男早前承認非法集結及傷人，今（13日）在區域法院求情。開庭前，法庭書記手持口罩向庭內人士表示，「按老爺（法官練錦鴻）要求」，戴黃色口罩及口罩上印有字的人士，須要更換口罩，「唔換的話冇問題㗎」，但須轉到另一個法庭觀看直播，不得待在正庭。惟正庭內並無人戴黃色口罩。

#區域法院第七庭
#練錦鴻法官 #0914淘大 #求情

A1: 石 (28) 🛑已還押逾480日
A2: 劉 (30) 🛑已還押2日
A3: 陳 (34) 🛑已還押2日
A4: 陳 (35）🛑已還押2日

控罪：
(1) A1非法集結🛑已認
(2) A1非法集結🛑已認
(3) A1 傷人🛑已認
(4) A1 襲擊致造成身體傷害
（存檔）
(5) A1 襲擊致造成身體傷害
（存檔）
(6) A2-3非法集結🛑A2A3認
(7) A2-3襲擊致造成身體傷害（存檔）
(8) A2-3襲擊致造成身體傷害（存檔）
(9) A4非法集結🛑認罪
(10)A4非法禁錮（存檔）
(11)A4襲擊致造成身體傷害（存檔）

上一庭認罪（有詳細案情）

求情（留位）
A1
1991年香港出生，學歷不高，收入中階。20191013被捕還押，健康正常無吸毒習慣，有家人離世，與家人同住。

A2
1981年香港出生，無案底無吸毒，與家人同住

A3
1985年香港出生，無案底無吸毒，去過海外留學，返港月入中產，有家人離世，有家人有疾病

A4
1984年香港出生，無還押紀錄，健康正常無吸毒，月入一般，有家人離世&離開，與家人同住

⚠️冒充直播員身份對雙方都是很不尊重的行為，加多句，做文字直播並不代表一定要入正庭，用「冒充直播員」以作為要求別人讓正庭飛的理據，是不合常理，影響直播台聲譽之餘，更影響的是個人品格修養⚠️
（按：書記指，老爺在本庭禁止戴有英文字母的黃色口罩，否則要去視像庭‼️）

香港人真係好聽話㗎

唔戴好過，傳返比個狗官

投訴撚出動

大律師公會死左未
前幾日戴啟思先話自己會為公義出聲

好大個官威喎練大人

奶共狗官奶上腦

好大官威

投訴

帶紅色口罩，寫住我愛中國共產黨得唔得？

咁著黃色衫得唔得？
黃色帽又得唔得？
全黑又得唔撚得？

寫練錦鴻是狗

煉狗比張屌完都唔縮

有冇藍色FDNOL口罩? 如果有佢點介定?

張X能 訓醒未你條靚唔show你

條友精神真心有問題， 可能acting 完區域法院無得升之後暴走發顛

睇嚟有人好想升官發財

張舉能條垃圾

法官仔都唔show佢

口罩唔係會印個牌子名架咩

正宗有權用到盡既例子

一鍵投訴練錦鴻法官

好嬲好嬲 要化為動力唔好懶

佢係法庭既決定有無辦法上到高院去逼不舉燃自圓期說？

我大晒嘅款

隻狗官算唔算藐視法庭

大老爺，唔好就地正法

戴黃色口罩入去俾人趕
即刻換紅色口罩入去

咁黑色口罩呢？

支那法官，完

唔俾賣啦屌，得藍，白，紅，紫

屙督尿黃少少洗唔洗出去最近熱氣

下次要求女士要著黑絲先可以入

老爺屌你老母啦食屎狗，著乜關你撚事咩

狗官

出聲有咩野用

連張舉能都出左聲啦

係香港你又無得炒法官

非集量刑2年 屌呀？

#區域法院第七庭
#練錦鴻法官 #0914淘大 #求情

A1: 石 (28) 🛑已還押逾480日
A2: 劉 (30) 🛑已還押2日
A3: 陳 (34) 🛑已還押2日
A4: 陳 (35）🛑已還押2日

控罪：
(1) A1非法集結🛑已認
(2) A1非法集結🛑已認
(3) A1 傷人🛑已認
(4) A1 襲擊致造成身體傷害
（存檔）
(5) A1 襲擊致造成身體傷害
（存檔）
(6) A2-3非法集結🛑A2A3認
(7) A2-3襲擊致造成身體傷害（存檔）
(8) A2-3襲擊致造成身體傷害（存檔）
(9) A4非法集結🛑認罪
(10)A4非法禁錮（存檔）
(11)A4襲擊致造成身體傷害（存檔）

上一庭認罪（有詳細案情）

速報：
A1
1.傷人 12個月量刑
2.非法集結 2年量刑（和1同期 但其中6個月與第3分期）
3.非法集結 2年量刑
認罪扣1／3
🔴共20個月

A2
非法集結 量刑2年
認罪減20%
🔴共19個月

A3
非法集結 量刑2年
認罪減20%
🔴共19個月

A4
非法集結 量刑2年
認罪減20%
🔴共19個月

（按：書記指，老爺在本庭禁止戴有英文字母的黃色口罩，否則要去視像庭‼️）

有冇人試吓帶愛國愛黨口罩入去睇吓畀唔畀人趕

漂鳩白自己先啦，你個撚樣係黃種人呀冚家鏟

佢自己話要出聲
咁當初佢唔好咁講囉
又要咁講又做唔到

wow

Piece of shit

判咗,
非法集結都用2年做量刑
D1如果計埋假期坐凸咗

有無涉及歧視條例

希望你可以示範點樣叫唔聽話，例如首先要在場啦

需要懶人包

仆街 廢老拎刀插長毛都係3個月

縮咪姐係佢錯，打死都唔認錯

但你見佢今次攞埋口罩比你換，佢都淆淆地

yellow skin black hair

cls

wltf?

On撚99 咁撚驚黃色

好撚癲
非法集結越來越重

屌你老母班藍屍廢中群眾喺同一日喺同一個地方打人就告傷人

好大嘅官威

俾你揀, 扮民主

一邊話無問題一邊又唔俾人做
同柒婆話香港有遊行集會自由一邊唔俾人遊行集會一撚樣

乜法官可以擅自修改法庭嘅條例丶規矩？
咁呢個究竟係法庭，定係練生私人衙門？

on9 非法集結判兩年

推

邊度有錢邊度咪公義

咁都仲可以審案？仇視社運
黃色令佢睇唔到文件 聽唔到証供咩

魚蛋個陣暴動先判三年幾

而家非法集結都2年

#陽光司法

佢係大晒鐘意點鳩判都得

呢個共產黨法官都幾撚勁

一定得

如果我係律師就企硬唔換，法庭衣著指引無話唔比，你一條Mag仔憑甚麼自己老作法律？

鍵戰好威 去過聽審未？ 你試下去企硬先

Push

以前非法集結好似援刑🧐🧐🧐

老乜號爺
當自己妹仔
去坑老爺暖埋床先啦

鄭紀航性騷擾女律師都無事

蘋果唔貼文只貼link

呢隻狗官係咪傻撚咗？

向來政治立場鮮明的袁彌明，其家人包括父親袁弓夷、老公林雨陽及大家姐袁彌望都是傾向支持自由和民主的「黃絲」，可是自稱中間派的哥哥袁彌昌，卻娶了「深藍」的建制派容海恩。今晚港台節目《鏗鏘集》播出最新一集「袁氏這一家」，訪問了這個「黃藍之家」，節目中袁彌昌再次提及女兒的蠟筆中，已沒有黃色，而老婆容海恩曾叫老公勸「黃到金」的老爺袁弓夷不要「反共」，她坦言再冇機會跟袁家人同枱食飯。

戴紅色寫獨立

屌佢老尾

你d 仔女真係死有餘辜

不知所謂
刀一定係用嚟殺人嘅
賓州一定係強姦女人用嘅
黃色一定係代表反社會嘅

上訴啦屌

乜撚野呀

廢9嘛，都有名你叫，能都未舉，只係張舉，又或者根本舉唔起。

依條撚樣愈黎愈癲

所謂既律師公會幾時發聲譴責啊

Dnlm兩年量刑

屌你老母呀垃圾官

又一隻紅狗想出位

還押左嘅日子有冇得扣番？

黑警紅官死全家

法官有權=依法=冇得投訴
我估會咁

林鄭: 現在的香港比回歸前，更自由，更民主

2年

夠料投訴換法官審

練狗

練大法官著住黑袍係咪黑暴？ 唔該即場寬衣解帶

老爺

投訴法官都要個官認錯先成立到

我哋返左去明朝

有

原來法律係建基於老爺喜好？

佢上一庭都已經講緊在場記者參與暴動

即係話佢一早當咗呢單暴動咁審，明明只係非法集結
如果呢單告暴動佢真係6年量刑起點都唔奇

真係岸撚狗

Ernest Lin 係咪史上第一個 UA starting point 兩年

狗爺

律師係唔會打爛自己飯碗

你收皮啦 區院咁少位 入得正庭多數親友
屋企人要入去坐一年半載仲想點

可以試下全黑，想睇佢越ban越多顏色

真係好野
2年
痴撚鳩線

由2020-開始香港法庭已變古代地痞衙門

到時唔走一定屈你藐視法庭，屈你坐返三日先再講

係啦,上訴庭兩次立法會(東北案同19年7.1刑期覆核)都係15個月起點

換你老母臭閪

啲人都on9既
唔通法官又為左公義咩
冇糧出冇油水
搵呀茂去做咩

習近平都無出聲講喎，佢重大過習近平？會唔會趕埋習近平走？

班仆街心虛做埋啲賤嘢未驚囉

上訴啦
有表面證據證明呢位法官有政治偏見

黃種人洗咪離埋場

我係得一個口罩 一係就唔戴 狂咳

髮官：衣著自由 市民有完全嘅自由
戴黃色口罩嘅旁聽市民，可以自由選擇換口罩或者唔旁聽，完全自由選擇

張其實只可以得把口

權喺條狗官到，無制度一定要個狗官跟